有班人好撚想達哥收皮

定時定候出post提backup佬
依家玩個冇繁中既遊戲用左簡中就咬住唔放
真係做得好撚明顯好撚肉酸

唔講仲以為隻game係大陸出
成堆post一擁而出
睇黎對家後台唔細
有晒人力物人去抺黑

老老實實班友如果係真心反共既話，套用返中共官方用字就係所謂既低級紅，搞到普通人憎左d反共既人

咪又係中文
大家都係中國人有中文唔睇睇英文咩

仲要搵班友好似你咁覆埋啲親中言論
營造達哥fans都係大陸仔既錯覺
大家都知留呢種comments肯定比人插，偏偏每個post入面就有班友肆無忌憚咁覆呢類comments
假到爆lor好唔好

香港人係憎人富貴厭人窮

好日唔見D人咁反共 支持香港文化 而家一個遊戲 愛港人士出哂黎
下次遊行集會反共一定要叫埋呢D User 好好支持

達哥解決方法如下：

字幕範圍打格仔 or
直接將字幕範圍 cut 走

達哥係用電腦做直播，
以上兩點應該難度唔大。

咁就做到得達哥自己 PS4 睇到字幕，
自己可以即時轉達返遊戲內容出嚟俾觀眾，
觀眾又唔洗傷眼睇殘體字。

都係收錢做野姐
冇錢收點會咁落力出post

開post個幾個咪又係backup佬打手，分分鐘係本人添，自己起底就知

好好奇，點解班人咁反共重有咁多時間睇達哥打機反達哥
但係時事台啲POST又無乜人討論
唔通達哥係啲咩中共高層或者黨元老

冇撚野呀
直播game play cut 走個遊戲一部份？
咁樣我仲嬲喎
有冇用個腦諗下野
玩個遊戲炸喎，呢啲時間先黎政治正確？

其實嘈下等達哥換番英文字幕係無問題 始終支持繁體唔會錯

但係成日提backup佬真係戇撚鳩 撐條賊仔黎反達哥 仲衰過撐殘體字 依條友又食又拎 執幾多仲要扮受害者 今時今日竟然有人會撐 佢本人見到都偷笑緊

cut 走下面少少位，從此天下太平，大家開開心心睇直播，好過而家大家互block 家嘈屋閉，何樂而不為？

個啲根本本人分身黎

大家都是中國人
有得簡中文梗係簡中文啦
就好似貿易戰咁 一定係支持番中國

個backup佬搵左咁多錢
仲有人幫住佢
唔講以為佢有得分

今日好多youtuber都玩隻驚都係簡體 偏偏達仔受哂
唔知以為佢漢化隻驚黎玩

三人成虎原來係真
傳傳下真係多咗好多新會然以為達哥出賣backup佬

backup佬只係一個攻點
你諗下達哥真係收左皮，啲遊戲廣告會落左去邊啲人手上
花少少錢搵人唱衰達哥自己就袋遊戲商大大袋廣告費抵到爛

希望d人冇幫襯百佳啦
李嘉誠係大陸有生意
幫襯百佳=俾錢大陸=賣港賊

好耐無幫襯

達哥個台發生一件事，
遊戲台成半版都係講達哥，
班波台狗隻個個條賓周依家一定流晒鳩汁

痴撚線 個賣港台播左支那劇咁耐 仲要大把chlid登仔討論得津津有味
到而家先見到一個開post屌
到達哥無繁體用迫於無奈用殘體就屌足半版
要屌不如集中火力屌影視台班友同賣港台好過啦

連登仔真係惡過黑社會。

鍵盤戰士就有佢地份

咁又唔係咁講
會嘈係因為重視達哥channel啫
冇必要妖魔化
下下好似熱狗咁捉鬼冇意思

咁其實一開始都有好多人屌
而家耐唔耐都有一兩個屌
不過發覺屌完只會助長佢地人氣
然後又太多疑似cctvb員工自己盲撐
只求有noise就得
最後咪慢慢無視算費時屌
呢啲更加久遠嘅事來

屌達哥既手足
分分鐘全屋都係中國製產品

出黎出去咪又係o字頭個on9仔
我諗佢就係backup佬

咁同誅心論冇分別
焦點喺殘體度寧願集中討論

煩到仆街
Backup佬呢d真係收收皮先
達仔唔知高你幾多班

反杜狗拖糧就係五毛都算
連反達哥用簡體都係五毛

你唔認同人地係一件事
但係一言不合就標籤對家係五毛根本唔係一個論述，更加令人覺得你盲撐同圍爐

利申 睇開達哥apex 做豬隊友

出面講到文化入侵
你用中國產品都係助長緊

其實係

唔鐘意咪唔睇囉，班友咁得閒反達真係唔洗理

個個o仔個個post都反達，backup佬收皮啦

其實大家都咁愛達哥
所以唔想一個純既地方比人污染
好似大家都咁愛香港
所以唔想依一個地比人赤化
如果唔中意香港迷選擇自己移民去自己想去既地方
就好似你唔中意達哥迷自己搵第二個值得你睇既人囉

講野前讀下歷史先

backup佬正仆街黎
有年達哥新年放大假
佢就個陣YouTube 直播返達哥之前玩過既game
偷片佬死賊仔

backup佬明明係盜竊行為都可以屈番片主加害於人，用意太明顯

看到这麽多老铁在骂达哥
真的扎心了
达哥玩游戏那麽牛逼
你们就不能好好看吗？
他用简体说实话真的没毛病

連登仔其實係想所有youtuber收皮 香港邊個youtuber未畀人屌過

仲提backup 佬果班係咪其他台打手

話backup佬有精神病要睇醫生先好笑

屌我都唔鍾意簡體
但係成班以為屌簡體好有型好清泉

的確係低級紅

班友係度盲反 根本反共唔一定要反中國

太遲啦 戇鳩 已經由一個youtuber >KOL
做撚埋藝員啦

一個反達post爆過哂其他時事post
達狗又想轉移大家注意力
大家唔好上當

好多連登仔冇咩個人判斷能力

有班人想收達哥皮一直都有，但係今次用殘體字怪得邊個

因為達哥紅

俾錯負評 sor

低級黑

Backup佬係咪出賣達哥條友？

如果達哥真係收咗皮，我有預感班人下一個就搞鳩bob叔

大佬吖，洗唔洗做到咁？

只係部分人開開心心，
最重要係達哥一定會玩得唔開心。
下次有隻game有npc講普通話，係唔係
又要叫達哥mute咗game聲/唔好接任務？

連登文字獄

中級白，高級綠，屌你老母級既中文

收收皮啦
屌你老母

倚天個討論post又唔見有人屌
達哥講明方便翻譯就鬧足幾個post
真係屌殘體保護文化定借題發揮有目共睹啦

幾戇尻先會吹奏柒韡 有時間搵多兩個錢好過啦垃圾00後

怪我地唔包容残体字呀ching

一用簡中字幕就開post狙擊，明明就係無繁體揀，一堆人話「變晒質」、「好耐無睇」，佢地想搵位入達哥好耐

有無人覺得咩吉魯咩歌神好可憐
喺網路世界唯一搵到存在感就係不斷反達哥
我諗佢地現實生活應該都係好loser嗰堆

開親post嚟嚟去去都係幾個自己互覆
draw到attention一兩日就完
然後又要晚晚睇一個自己唔鍾意嘅人開台
跟住自己圍內幾個傾吓達哥有咩位可以入
講真如果咁憎一個人
但係生活全部圍繞住對方
會唔會好易精神病

有班人好想乜都收皮
最後都係不了了之架啦

終生支持達哥

不過諗諗下點解逃犯條例咁大件事，達哥提都唔提，係失望既

點都支持達哥
小學雞 縮返入你老母個閪到啦

少人反就可以咁講
而家咁樣都唔理真係日日大戰都似

睇住條友咁樣衰再加打機咁廢都開台，我都想佢收皮

香港就係得達哥值得睇

backup佬
名就好聽呀backup佬，咪又係賊嚟
偷人啲content upload仲聲大夾惡講到自己咁正義

如果無理觀眾反應
只會日日 chatroom 大戰
達哥自己都好難投入到

喺嗰邊唔夠班痴線佬講，咪轉戰場討伐遊戲台遊戲台得班毒撚易恰d

樓主弱智？係咁重要一早聽達哥講反攻政府啦

反達哥唔緊要 最過癮係個個講到自己白人咁款 睇戲用曬英文 native speaker 聽英文歌 屌人地點解唔用英文

係咪聽錯台丫
佢搞笑講特朗普d野時係咁炸嘛
咪屈啦

事實嚟喎 三你老母咩

惡唔係問題，但惡得冇道理吖嘛
自己都做唔到嘅嘢但對其他人就要求多多要人做
永遠都係咁

我覺得發惡嘅原因
係因為佢地以為達哥係「做到」 或者「應該要做」
當然坦白講
咁係好一廂情願嘅諗法

達哥真係慘
打機都比人口誅筆伐
反達撚只會咬住一點唔放
唔係想解決問題係想搞大件事想人支持

hater借機搵野屌啫
真係反共咩

識達哥既人叫達哥唔好回應任何野
你無可能滿足到班hater

呢期玩隻狼 多人睇咗佢堆片。

哇! 乞衣達而家科咁多水請人維穩

支持全香港轉用殘體字

總之backup佬係狗已經毫無懸念, 我地呢啲真兄弟唔好受人影響, 繼續支持達哥就

屌果班人最撚on9係 攪到隻game好似達哥出咁 果d簡中字幕係咪達哥出架

仲有咁都屌達果d人 係咪全身加全屋上下都係無大陸製做既野

老老實實，單野我真係一路睇一路笑

連登仔平時企係高地笑大陸人又柒又玻璃心

今次見到班友個反應真係同d大陸哩一鳩樣一見到殘體字成地玻璃碎

呢句真呀

其實係，真係冇乜分別

達哥收皮就會捧支那人上位食gaming市場

唔見咗#90

我block得既全部都係睇支那劇貼支那整容雞相洗版既傻鳩

憤青係咁

香港人敏感既程度
係敏感過龜頭呀

牛鬼蛇神現晒形啦
一有位就無限上綱上線
出面蝗劇po唔知推爆幾多個

唔好諗咁多啦
連登仔得班毒撚
現實根本零影響力
話反大J反YY反笑波子講左廿年啦
人地咪又係愈做愈有 日日廿萬屌緊女
收達哥皮？
你地就真係收撚皮啦連登仔

用英文笑鳩人英文差，用殘體又屌鳩人舐共，無字幕班小學雞又話睇唔明，就黎玩俄羅斯方塊都要反

波台狗同back up 佬啲狗入黎吠未？

sor
第一次玩俄羅斯方塊
tricky towers
啲小學雞真係屌曬鬼話悶

之後台慶睇到津津有味

含我呀

九點半準時睇達哥
睬班鍵盤戰士都有味

叫佢地出黎攪個撑粵語遊行都唔慌會做到，做鍵盤戰士就可以

五毛仆街死

講真，現實中有班咁既人先佈怖
十足十文革果時啲人咁樣

特別係連登/小學雞

達哥奶共奶到咁出面

咁你係咪全身都無 大陸製 ？

本身得班波台假膠追擊 其他無獨立思考嘅又跟住一齊

班波台狗真係好撚麻煩
上次連仔bam endgame啲標題劇透撚
又係班波台狗搞事

Marvel點解有特權又係講唔通，是其是非其非

成班咪又係淘緊寶，番緊大陸旅行

啞撚曬啦
根本冇人駁到嘴
反到大J再call我啦你班毒撚廢閪

大乜大物啲打手出個post話有鬼影
又引一班傻仔送views

達哥收皮邊啲人得益好明顯啦

唔係marvel有特權
好似如果政府要禁煙，班煙民話xxx又污染環境又唔禁? 咁係唔係只要政府一日冇辦法禁曬所有對環境污染嘅嘢都唔可以禁煙?

大j
屎xx

事實係得marvel上畫頭幾日先bam之後過咗幾日已經無人理，可能係admin自己未睇，嬲得濟bam人

洗撚咩，大把死忠

G持

屌, 撐backup 佬都係咁啦

唔係話想佢收皮

不嬲無睇開佢

不過大量連登仔經常過份吹捧達哥就真係好肉酸

達哥做咩都一定啱咁

最離譜係竟然有連登仔話達哥靚仔

仲要有唔少正皮

Haters gonna hate

個堆依天post，入面好多留言都係貼相式洗版，冇咩營養

最尾個句

唔係話想吹奏佢

不嬲無睇開佢

不過大量連登仔經常過份抽秤達哥就真係好肉酸

達哥做咩都一定錯咁

最離譜係竟然有連登仔話backup狗冇錯

仲要有唔少正皮

老麥都係中資啦

冇backup佬就冇達哥

達哥早就應該要收山啦
成日出爾反爾 表現又每況愈下無一開始做得咁好
係你地班傻仔先過份吹捧

怪game商

我唔覺喎😂

佢咁樣衰咁廢點解你重要睇住

呢條友連廣東話都講唔好，完全無意欲睇佢d片

唔知backup佬幫我錄片可唔可以將我變成香港最紅直播主
我會分紅比backup佬

講到我有睇咁

呢個真

你自己話睇住啵
同埋你無睇嘅話點知人哋又樣衰廢啊

凡事都有第一次嘅，嗰一次之後咪覺得佢廢唔睇，好撚正常姐

香港最鐘意睇人仆街

淨係反達哥用一次簡體，好正義呀

達哥做過d咩
令到只睇過一次佢直播既你想佢收皮？
果次一定令你好深刻

反達哥既記得掉哂屋企made in china既野呀
東江水都唔好飲呀咁叻移民囉
連登都係用中文討論架喎
係香港都唔俾睇中文
你地英文咁叻咪死返去睇reddit囉
好行夾唔送啦鍵盤戰士

班愛港力都一定係正義感冇收錢啦

睇錯有冇人好想達哥收皮 比錯左正評添

中文殘體

香港Youtuber 大J反逃犯引導條例

樓主高級黑

成班收曬錢一睇就知
同一時間出post真係盲都知咩事
最攪笑係自成班圍內自己吹

屌你老母笑撚死

達哥自己爭氣啲 咪唔洗驚比人收皮囉

風向轉得好快

唉

根本達哥只係娛樂人物, 正常人既話根本唔會咁關注佢政治取向, 正如你唔會無啦啦迫個明星去講政治

唯一解釋都係有班仆街收左錢搞事, 引開風向

可能班人收咗錢唱衰達哥

系

推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

神早就已經有一班憎人富貴厭人貧既波台狗反達啦
平時冇事冇幹都可以走出黎反達既 今次咁大個位入仲唔拿拿聲除褲起勢咁入咩

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

打手搵到個靚位入達哥
最大問題係 成班腦荀未生齊跟左風向
個個話達個變左 對佢好失望

真係收左皮

自取滅亡